連登之前有個漫畫定故講，香港會有傳染病比中共用黎殺人

有冇人記得
大約係十月定九月嘅post
話香港會有一場大規模傳染病，會死人
大量手足死晒
香港被宣布做疫區，冇病嘅人可以去大灣區(藍）
有病嘅要留喺到(黃)
留喺到果啲會被指有病，並且被病死

早幾日睇過

我都有睇過 一開頭係刁近平班共匪開會傾
想睇翻 幫推

有冇link

題外話，你個名
下一句係咪讀書每是藏尻人？

連個post叫咩名都唔記得
求link

「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最於解決方案》

其實武漢沙士好可能係中共出手震壓香港嘅手段？

Thanks